成日頭痛想死

又痛到訓唔到覺